每次曼聯柒到盡季中炒領隊時，都有隊波幫曼迷暫時忘憂

多謝你呀